今次係好好例子，示威者冇用暴力班黑警咪照用

所以警方成日強調自己係被動，強調示威者用暴力佢地先要武力，根本就站不住腳，服未呀？現實證明咗啦

係咪佢地都用武力，係咪都送頭，唔到你話事，所以唔好再咁多散水黨話呢樣又唔好嗰樣又唔好，返屋企玩jer啦，唔好？

跪在黑警面前也會打你，跪嚟做乜？

手無寸鐵也會開槍，為何要手無寸鐵？

推

黃色經濟圈的障礙

根本佢地就亂9咁拉人
叫人唔好屌9狗，唔好引戰
搞清楚，由頭到尾引戰係d狗

頭先CCTVB剪接左話你班友搞鳰水貨客入埋商場放鐵釘之後制止你地合化拉人,旁觀者非法集結就打